暴烈‧34之後係咪優品．360？

=.=

何以這樓主咁高質

唔係
會出咗破產．47先

元朗· 721
太子 . 831
槍殺 . 101